10個從未存在過的的歷史名人

唔係下化

項少龍

留名晏啲睇

下！？

Robin hood就一定假啦
根本就只係一個幻想英雄人物

聽過莎士比亞係伊利沙伯I扮

有無人以為 衛斯理 真有其人

柯南

耶穌

我睇WIKI無話孫子係虛構WO
中國歷史學家傾向相信孫子存在?

身邊好多人以為真係有福爾摩斯

仲有好似話開膛手傑克係報紙佬杜撰出黎

Ben Hur

灣仔碼頭 鄭姑娘

唔係叫孫臏咩

孫子係孫武 孫臏係孫子後代 比人挖左菠蘿蓋個個

黃帝究竟當唔當傳說 三黃五帝 又歸埋佢一類

雷鋒

我一直以為莎士比亞係筆名

留名

留名先

陳偉霆

郭靖黃蓉

其實好多歷史名人我都懷疑係假

好多俾人美化同神化,其實係二打六

孫臏本兵法之前挖到
所以應該兩個人

花木蘭

名人喎，呢個邊撚個黎呀

莎士比亞竟然唔係真人

睇完同你一樣咁既反應

接受唔到 我問下讀英國文學啲friend先

老子

講緊孫子點解畫面show般若心經

亞瑟王

莎士比亞係貴族分身個推測都幾合理(如果真係無任何學校紀錄既話)，佢好多故事都同宮延人物有關
不過我個人估應該係同一個人，雖然好多產，佢既language features多到可以開一個course，當時應該無咁多痴線佬卦

im

帶來洞主 木鹿大王

all fake news!

兀突骨，沙摩柯

仲以為會出現“女朋友”

利申 未睇片
聽聞佐佐木小次郎都係虛構人物

孫子真係有 只不過唔知係孫武定孫臏姐 多數都認為係孫武

TLDR

曹美女

呢個實有

但唔知邊個啫

一定有呢個人，不過其實只係一個土著部落首領，俾後人吹到大哂

兩睇啦
JACK THE RIPPER係史上第一個捉唔到 謎一樣既serial killer
咁睇你相唔相信佢既存在姐

留定名先

都市傳說

果d年代只能夠用文字記錄，d偉人係假都唔出奇

梁震顯

佛陀前身係咪真係王子
小學讀佛學，依家諗返起都有少少假

佐佐木小次郎係真

孫臏原名不詳[註 1]，因受過臏刑故稱孫臏。

佢應該睇左fate所以以為係假

太傅

佛陀係咪真係存在過？

陳百祥

如果係既話當年報紙佬都好有創意,

英國國家檔案館同美國FBI都俾佢玩轉晒

Saber

金日成 金正日 金正恩喺幾百年之後應該會畀人質疑係咪真實存在

岩架啦 拍定手先

我覺得衛斯理同倪匡既寫作風格好似，有無同感？

原振俠

咁唔怪得讀DRAMA都讀成咁啦

咁都有得抽

陳大文

佢講莎士比亞個度得兩個理據
其他都好details

其實wiki都有講佢係被受質疑
同埋都有理據
可以自己上去睇吓